[全城通緝黑警官小柏林] 曼聯終極爭取民主暨林鄭木狗即時壽終正寢吹水區 [643]

狗餅

係咩原因可以令到馬咁廢

釋放羊格

Slow到

正評比朗隊同狗餅

643 牙

馬仔踼乜鳩

邊條弱智亂開

Slow

Decision making好慢

連加特lan未

LIN咪撚扮勁得唔得

垃圾LIN

仲要開錯number

pc1967乜水

Matic lan未

驚犬

LINGARD

Icc先見真章
認真 sob教得唔樂觀

起一起底法國條撚屌成鳩日唔係1001但係搶開post

下半場究竟踢緊乜

Lin

Who

lingard有無成功傳到一球波呀

lin

不過gomes啲波幾短
要睇下隊波/Sob識唔識用

連加特肯lan未

又係Lin進攻終結者

無睇了 去左食飯

屌 賣撚左垃圾LIN佢啦

搵lin 打攻中真係好on9

gomes最正路

Dribble: 0
Pass accuracy: 0%

哥狗用可以變新丁力

有冇手足整張狗餅新圖

搵佢打咩位都on9啦

廢到笑 真係

連加特食屎啦屌

識唔識比波呀

「係angel 阻住佢」

攻中LIN

連加特又一靚傳
可以直接送隊友入醫院

lin咁都唔俾馬

天使好撚晒 寧願遠射都唔傳

Lin既廢係唔講得笑的

屌你老母見親條友傳波就眼火爆

真係好撚廢

被隔離個po fake左

4打4
連條傻鳩傳咗啲乜出嚟

宗師當30m俾李城啦屌

連咁都射 仲要軟射
個個都一有波就射點玩

其實睇落天使唔係矮Lin好多
但佢絕對好過Lin

連加特波都唔撚識傳

勇武宗師

宗c

Jones

琴日有個o靚仔叫lin 簽名係佢額頭

其實係想講: 我額頭作住on9 兩隻字

27歲人仲on99咁

jones

JONES

打前鋒

熱血Jones > all

jones成隻新界牛咁

連加凸腳軟

宗師

直線盤球好撚屈

P仔同天使仔打得最好

印象中宗師英超都試過單挑

聰明仔都勁過佢

不知所謂

廢lin 想點

打欖球咁撚樣

對保頓

人踢攻中佢踢攻中
佢可以踢返去中圈

又想做文員

小次郎

小丑

宗師痴撚線

鏝0-1

Lin廢撚到

會員lin上半場無啦啦出黎怒屌馬達, 下半場唔見左人
仲有幾分鐘唔知燈唔燈到佢反cup

連

個o靚仔好似專搵人簽額頭，之前有搵sob簽
但lin都搵黎簽品味差到 搵個on9簽名落自己個頭度

啱啱Joel踢咩野

pereira幾好活力喎 不錯

鐵錘幫

Lin打澳職英冠都無料到

撻到

西咸件波衫柒撚到

鄰居delay完又delay, 禽日先到

連快撚啲死啦
真係白卡仔先會迷連

無機會

鏝出咩

加特拿行咩路線

墜後中場

westham出唒正選踢 都合理呀

大賽球員
唔係決賽唔識踢

搞笑

又食屎?

不過西咸full team

馬仔又係鳩下鳩下

薯頭毒撚路線

講緊GARNER呀

C隊咁制

人地出得B斯華一個常規正選

羊搞乜中槍

頭先轉台去睇 啲人都唔撚識嘅

第三梯隊咁

溫布萊之子
唔係溫布萊唔識踢

主要應該睇rodri頂唔頂到廢奴

打反擊無論係左邊定右邊佢都係貼住條線散步

施華拿樸迪, 最多加件巴禾

好撚屎

carrick

之前唔係話唔反雀屎咩

Garner幾好 簡簡單單

其實chong究竟有啲乜可取，廢到

Lingard下半場拍班新仔表現可以仲廢過班新仔

又撚獨食又分唔到波 我係新仔都屌佢啦

你老母躝啦冚家產

你當卡神咁既style啦

啲比波尺寸搞乜嚟

睇完下半場, 連同馬Lan啦

拍住lin chong 呢啲 好難踢下喎

Foden點解無得踢既

Lousy Neighbor有無Link

巴禾岩岩都差d出醜

Rodri

屌下屆英超亞洲盃係香港搞返算啦 鏝 西咸 狼隊嚟都唔撚爆 係香港搞 1個禮拜唔洗都賣曬

打交

班新仔無一個踢得差過Lin

個波已經去唔到連加特度

gomes踢得好對板

呢啲先係宿敵對決

會員lin出黎勇武引戰, 而家潛左水
好難唔反

Lin重係Young Lads ok?

同意啊 好好技術 控制個比賽節奏又唔差

鏝個陣打我地下半場個陣
我地贏唔贏到

未歸隊 香港先到

幾球簡單交波都交失

佢唔係c隊

搞笑黎講真係唔夠lin鬥

屌！得個矛字

廢到

撚羊

連仔扭你老母咩

我地上半場個陣都未必嬴

連美斯唔扭波做咩好

羊隊教精班細咩叫宿敵

最強英撚7號Lin有咩作用

等睇鏝比傑志屠

gardner勁過matic了

睇袋

想睇shaw對forshaw

撚羊見世仇都無乜火藥味, 出黎娛樂下大家

冇

打交了

獻世

隔離1：1

追和

下半場得天使仔有啲野睇下

不過又係狠左啲既friendly黎講

自從列狗降左班之後, 仇口好似無咁大

肯走位

睇普巴

00後都唔知咩事啦

Who score

大胃施華

大衛斯華

D silva
下季走了

以前無諗過曼聯同列狗會踢friendly

鏝12碼

隔離12碼

幾中意佢 幾好波 好有品 可惜係鏝

Agree

係 好有球品

迪布尼都係

鏝反cup埋

咁快

屌 當年列斯賣RIO同SMITH
已經知凡事都有可能

C隊都屌打人地正選

一轉過去就連入2球

出c隊都硬食西咸

我知咩事

Chong技術唔係好 速度唔快
但又好衝意帶波衝入人堆

除左把頭髮真係無野值得人注意

Gomez 技術堅好 但160唔知點踢英超
可以後備試下

Greenwood 反而直接可以上一隊

件衫咁深既隻藍

屌 呢3隊嚟 個場都唔爆
個年水晶宮 西布朗 李城 猁 好快賣曬 兩日坐滿4萬個位啦

濕曬

chong同gomez應該借出去
唔買前鋒既綠木就上一隊輪換

西咸件衫有殘體既屌

Aaron Wan-Bissaka vs. Leeds:

100% duels won
100% aerials won
73% pass accuracy
4 interceptions
2 key passes
1 assist

背脊好怪 啲字好低

猁狗香港好多fans架

會員雀屎連加特係咪壽終正寢左

差啲3-1
呢啲咪form個組織囉

有form既放咩人落去都唔會差太遠
哥狗真係好勁

咁軌嚟個年都爆啦 btw今次鏝嚟香港啲飛濟銷

27歲超新星連加特踢得仲廢過17,8歲號幻幻

搵人仔係咁上下啦

Rice真係幾勁

綠木應該重用啦

真係好撚柒

黎中國丫嘛
本身好似係賭波網唔出得

又如何啊

後面啲名係咪中文

嗰年入左場睇決賽
成場猁狗

lin垃圾到

上半場仆出黎追住馬達咬, 點知lin踢得仲柒

隻藍咁深成件拿波里咁

後面個中文係長榮航空 Eva Air

個場對李城 兩隊全正選

鏝呢

本身淺啲 件衫濕左變深色

各位 去apps投mom啦

所以上年無好過

佢仲有冇野講
出黎講兩句啦喂

鏝唔理出咩人
啲人都知自己要去咩位要做咩
個form個戰術組織係一樣咁制

chong有份

得chong普巴福仔?
我想揀awb

以前牙sir都係咁 出啲二三線球員都有form

我揀咗pogba

不要小圈子選舉

鏝而家有成8個見都未見過
都可以猜到

真係好好睇

睇黎下季都係同市光榮

未來幾季都係

天使同P仔都打起左
James 既突點又鮮明

連家凸來季出機機會會唔會少過上年好多

都係屎幫沙嚟 TECNO

咁呢啲交易點同

今季水晶糕件黑色好型

Greenwood

jones係咪係曼最後一球入波？

我嗰陣著黃色作客
有風紀帶嗰件
襯佢官網季尾半價買

有一家四口特登喺英國飛嚟睇
見我著住波衫即刻搵我傾偈
仲問我完左季軍賽有冇野做
想約我一齊去飲野

以前話lin 打吓後備都ok 肯積極走位防守，而加有綠木gomez 呢啲積極之餘仲有技術意識，真係直頭後備都冇位俾佢打

幾時開post頌讚熊餅師兄？

食左人地個女

Rojo Matic Lingard lan la

咪屈
我話同fd 一齊 不了

食埋人地個仔

屌如果今年都係香港搞就好
今年得1隊外隊賽

香港搞friendly 係有個吸引力喺到

青訓2哥，大賽球員 怕咩

傑志每次搞都有驚喜 表現都好好 但今次啲飛的確貴過之前搞到依家先賣得1半

佢一拎波=攻勢結束

其實係
今次貴左好多人都不了

來季 3箭頭 馬福木

佢曼聯kol黎 唔洗點踢波

死返去賣西裝算啦
唔好搞到福，福仲有得救

想睇福馬一齊勁

最平都350, 之後已經要6舊
上次英超挑戰杯都係3舊幾, 但係睇兩場

馬算鳩數啦

上次我買800蚊位

政治工具踢成點，無睇

馬場場都拍 廢果隊 可以點

咁今次係傑志搞 請鏝嚟 戲金都唔平 佢地管理層講過話今次就算full house都只可以做到收支平衡咋 加上weekday踢 吸引力細咗好多

OGS on Greenwood: "He has a chance to start against Chelsea. I won’t say it is not a possibility. It is a good possibility if he keeps going as he does."

8舊係咪最貴? 今次最貴要千二

Ching 反馬先鋒反左幾年

AWB

中價嚟
好似最貴過千

咁蝕硬都得, 鏝迷係香港應該無曼阿猁轟咁多
啲飛咁貴更加少人買

所以依家咪周圍送飛

好快就會廢架啦

你睇大米、拜利 就知啦

Interesting. OGS on Greenwood: "He has a chance to start against Chelsea. I won’t say it is not a possibility. It is a good possibility if he keeps going as he does."

香港應該曼猁多d
之後到阿 然後車

佢既最佳位置係管理我曼IG

應該搵曼聯黎, 佢地fans出名水魚, 啲飛賣到貴貴都得
最好叫cctvb直播, 我想睇夜神切J

曼利阿應該差唔多，都幾多Fd 係阿狗
車皇巴次之

曼聯黎左Call我

motm 普巴

你著返粉紅P 入場
再俾cctvb 扑咪

睇黎呢幾年都唔使望
木狗同格拉沙有時間都去美國搵錢

DUNCAN CASTLES: Bruno Fernandes's agent has told Sporting that Manchester United will make an offer for Fernandes this week, Sporting are insistent that they won't sell for under 60m Euros

今年冇去已經算係咁

我無嘢講 我要見6c

小圈子選舉, 我要真普選

Today's #MUFC Man of the Match, as voted by the fans...

DUNCAN CASTLES: Bruno Fernandes's agent has told Sporting that Manchester United will make an offer for Fernandes this week, Sporting are insistent that they won't sell for under 60m Euros.

有框架，同831方案有咩分別

手足幾時帶我地去光復奧脫福

香港搞一兩場國冠盃就實際D啦

唔知old news未
當年吹奏得勁過普巴嘅Ravel Morrison簽咗錫菲聯
希望踢得起

比啦屌

香港大農場keep好未架
之前鄰居黎嗰次真係柒出國際

鍵盤戰士表示已經屌柒左格拉沙同木狗

大規模換咗草皮 前幾次去睇波 啲草嘅質素都高咗好多

隔離issa diop交失波 sane比個直線 sterling單刀射入

Sob唯一好處真係會用英人用細路

馬達好襯個隊長章

Diop廢架
不過鏝已經開始換1隊入黎

60m wor

最強右翼 又可以同拉福換位
考慮印佢波3

Jed

咁都好啲，當年真係

我有去睇見都凳佢地慘

條友落腳真係好凖

下場對國米一定要贏

睇完今場都幾有信心

如果keep到

英冠同意甲比？

問心班後生係踢得幾好

天使真係幾勁 控波 比波 決定都屌打lin

當年我係睇初賽
話因為雷暴 突然間改左40分鐘半場
0補時
真係好深印象
點知決賽搞到咁

個陣我曼都有嚟
落雨加1周踢4場 負荷好大

隔離4：1了

有冇球重片呢場

心口個廣告頂住先喳？

我曼嗰陣踢last 嗰場
個草皮已經叫做處理左好左dd

我嗰陣拎件水晶宮去印字嘅時候
同老細都講左好耐當年塊地

柒出國際啊屌

支國唔出得賭波網廣告

下場對國米 千其唔好出lkk
如果唔係對手會縮沙唔買

可能到時佢對返我地

年年都有期望, 好一排又沉
最傷都係踢到識飛, 比摩狗忽然用山狗取代佢正選位

廢就廢啦咁多藉口

下場仲喺唔喺度都唔知

咁就唔撚好買 橫掂出唔起錢

反AWB黨係咪皮已收？

睇定d先

希望唔會再係水貨

好人好者點會反awb

好人好姐都唔會反mata

好人好姐更加唔會反馬

利華PR真係好盞鬼

Manchester United & Leicester officials are meeting tomorrow in London to discuss final bid for Harry Maguire. #MUFC #LCFC

好人好姐點會唔反小柏林

做70M水魚

好人好姐點會迷lin

呢條廢物懶撚到閪咁

決定加rojo 比你

Ole Gunnar Solskjaer has held a couple of phone calls with Fred in recent weeks, reassuring the Brazilian midfielder that he is part of his first team plans at Manchester United. [ Telegraph ] #MUFC

好人好姐點會迷芷若G

懶撚到閪唔代表佢廢

好人好姐點會戴綠帽

佢技術同齡計好勁
重要雙槍
一定勁過當年福仔

駁唔到 ......

賣LKK分分鐘連Ben Yeddar都唔使買
今年洗少過100M Net

英撚超新星連加特

唔戴又點會遇到我老婆？

叫佢打番邊 或者hehe個位 比p記打十號位

同年紀, 見過最勁只有一個人

屌 得個福真係好信唔過

其實放綠木係右翼係咪一件好事呢？假如佢最終位置會係前鋒
記得當年拉車又係佢 長年比人放左左翼位 結果日日比人屌係個度比人磨走靈氣 射手觸覺

不要再貼了

哭左

依家433 其實三前鋒架啦算係
三件都佔中唔出波 出green 件lin 真係green 好過

有生之年有冇機會見到馬福木三箭頭淫賤走位

冇睇場波想問踢成點

個個都有少少表現
除左LIN同ROJO ON99咁

睇完鏝精華發現真係同我地係兩班波黎
下半場迪布史達寧辛尼玩撚哂
上半場c隊都反超正選西咸

連加特超水準

而家LKK無得唔走
之前成日話搵佢打右 我諗唔明打正前同右前點解唔用綠木用佢

鄰居一兩下直線就正插心臟
我哋有連加特賣笑

好人好姐點會反朗隊？

就算出咩人都係咁打 仲要係有效真係癲

我地三個D企位咁乖 左就左中就中右就右 無前插無換位

Rojo

"£50m for [Aaron] Wan-Bissaka is a lot of money and we feel that Kieran is a far more experienced and rounded full-back at this juncture in his career."

Neil Lennon gives update on Kieran Tierney's future...

踢蘇超都想賣多過50m

Lm

好攰

Sky報國米offer 15m loan 兩年 第三年買斷
下年同後年每年俾25m
總共65m

老乞衣

無得傾 木狗咪撚放

分三年先比得65m
到時有又話唔鐘意唔買
國米又唔係未試過

牙FRED好撚勇武

之前我地想買哨牙佬 乞衣米開天價

人地係爛牙 唔係哨牙

自膠
對唔住

以為講緊巴西仔

連加特真係唔撚掂潛力新星

3年前既25m同而家既25m都爭好遠
仲要分期

乞丐冇錢就過主啦

佢哋老闆好撚有錢 係過唔到FFP 因為隊波賺唔到錢
上年衰過

死乞衣 收皮啦

鈀夠有錢啦 買麥包皮都要先借後買 都係因為FFP積犯

而家全世界得國米一個買家
今年唔放得兩個可能性
1. 繼續用渣古控甩波 綠木坐到變雪條
2. 渣古長坐 下年再跌價

你要國米唔分期/先借後買即係叫佢唔好買 但結果都係自己蝕

查比亞 21m炸

點解我地50m買個差個查比亞嘅

邊個差過查比亞

屌65m歐羅 買係成90m

脆皮免費都唔撚要

睇返上兩年表現 收得返65M算係咁
最緊要係唔好阻住班後生上位

但佢又未至於非放不可

屌佢老母mutv
畀錢買
到依家都無 full match replay

AWB好過脆皮啦下話
如果keep住今場表現呢50m直頭抵俾

暫時2場都對板

其身不正先會反朗隊

串過班藍絲喎

第一球睇到綠木啲走位 搶點重好過 散步馬
散步馬打前鋒唔識搶點

原來陳同佳係鏝?

脆皮都賣到20m
一袋同屎波應該唔止依個數

福仔一開始都有啦

Lin真係廢到仆街

佢真係好撚鍾意牙木

四打三傳個閪波出黎

其實好柒 友誼賽走去撩鳩人

天使同莊可以外借先

但綠木一定要上一隊

果下其實gomes走個位都差拍住Lin黎跑
右邊冇人，個個又係度佔中，佢應該要係Lin身後走去右邊
係chong後尾醒水cut返去外面搵空位

0311

大米係咪冇去tour?
冇得去仲要走唔到？

大米fred同埋Dean henderson下場對國米歸隊，有無得出就另一回事

瞓醒發現成個熱門都係張超雄

共狗真係好撚多打手
唯有訓醒推返啲有用po上嚟
而家已經18號 但講21號仲係好少
呢兩日要煲多啲人出嚟

好慘木狗快手簽人放佢走啦屌

早晨小柏林死左未？

@夜子
尋日咪講呢球

呢球angel 係唔岩
但lin 成場都唔掂

交叉走位以前曼同依利鏝根本好普通, 連愛華頓都識, 正常有夾過下都識

但曼聯對上6年真零訓練

無幾可 可以有玫瑰打比

ching勇武 眾志做野未

Lin帶波跑唔跑都係咁架啦
依位球員堅廢唔係扮廢

其實好小器
友誼賽fans人地又唔係列斯人
即係利狗黎香港要串香港曼迷?

二黎人地已經係英冠落水狗, 無咩必要挑機
佢地上返英超先算

個比喻好正

想問問巴打們，嚟緊應該會去奧脫福睇波，諗住買hotel football package，以大家經驗嚟講其實學聯係咪都ok?我見好多包埋機票但我唔洗要

其實係咪平時嗰隻Fred
定嗰邊搵人客串

都無關係, 佢著得就係代表曼聯official, 而唔係普通市民fans

就係出面official
入面係市民

Greenwood Gomez 都可以試上一隊

Chong 同超新星一齊借走

wa diu 出面好大陣毒霧

我地同列斯聯係世仇呀，唔覺有乜問題

fb啲人屌lin屌到

對待世仇同搞事有d分別既

抵屌

Gomes 踢波好老鬼

能量王好尷尬，連快撚d走咪阻住其他人上位

英國《太陽報》引述西班牙《馬卡報》報道，皇馬主帥施丹就簽入曼聯中場保羅普巴一事決定晒冷，準備將隊中5位球星出售，目標是籌夠2億鎊(約19.4億港元)資金，確保將普巴簽到手！

皇馬與曼聯談判普巴事宜一直停滯不前，原因是轉會費唔到價，曼聯堅持普巴轉會費至少1.5億鎊，皇馬則還價1.3億鎊，並提出以加里夫巴利加現金等方案，均被曼聯拒絕，現時普巴已隨曼聯到澳洲集訓，皇馬想簽普巴，必須盡快行動。

皇馬正於加拿大集訓，施丹為兄長突然離世返回歐洲奔喪，事務繁忙，但該隊斟介普巴仍在繼續進行，並有最新決定，施丹決定將斟介普巴嘅預算開支提高到2億鎊，期間積極出售球員套現，希望達成交易。

將被皇馬出售球員可謂世紀操作，計有加里夫巴利、艾斯高、馬高阿辛斯奧、丹尼施巴路斯及占士洛迪古斯，各球員交易正在積極進行，包括將加里夫巴利賣番畀熱刺，轉會費5500萬鎊；占士洛迪古斯售予馬體會，價錢另議；艾斯高及馬高阿辛斯奧則各開價7200萬鎊給予利物浦及曼城考慮，至於丹尼施巴路斯則外借給阿仙奴。

尋晚睇左陣
James 好撚廢wor

咁張超雄係柒呀嗎

但勁過廢馬先

d傳球爭d 未夾到掛
但肯走肯俾
同埋打左係咁佔中

PSG - Paris Saint-Germain have offered Neymar Jr. to Manchester United after rejecting FC Barcelona's bid. (Source: Daily Express)

琴晚綠木其實麻麻地
D 控球好差
得三個亮眼點

入波嗰球入攝
中柱嗰球
插花快射嗰球

其他睇返既話, 其實唔值得J 住

其實張超雄有無交過草案？

痴撚線尼馬都傳埋

大牌都係得個傳

平時對痢都唔會咁臭串啦 更何況只係友誼賽

廢得過你
次閪次貼住條邊線hea

磨走靈氣同射手觸覺係因為佢上腦諗住鳩爆、鳩Ban就掂
暫時綠木都未有哩種上腦情況出現，仍然好有射手本性同會配合

以亮點計 牙木 3:0 廢lin

如果賤種用1億加伊斯高 買普巴 制唔制得過?

條友你預3月就會唔見左

邊有可能+100m

仲要isco肯黎

點解要一直買左翼？
留黎煲湯？

鬼叫你散步咩, 勤力少少跑多兩步啦

2億

快!

真 又唔肯同左閘配合 好難搞

佢個草案係一次性，話俾人聽除左逃犯條例之外仲有其他方法引渡，呢樣野政府一直都隱瞞緊

我睇唔到有幾柒, 咪再睇垃圾CCTVB, 會變弱智架

太陽報就收皮啦

james天份一定唔夠馬仔
但條友真係好跑得

佢賣俾其他球會, 到時直接拎兩億黎
收返兩億都唔算差, 不過太陽報就聽下算啦

james 係咪可以踢埋右？

咁sms除時90m變150m

跑狗真係左右都無所謂

James 專心踢右啦

但睇落佢除左跑得之外其他基本功都係好麻麻

agger

其實一次性係咩概念？
不停一次性同立左條梗例有咩分別？

俾波柒 frist touch柒 射波柒
波牛 得個跑字

呢D WORK RATE高既邊路好正
見到馬同福成日扮球王等波到真係想嘔
當年廢LIN一出都係好肯走好肯做ONE TWO
最後踼中路扮美斯

但點都好過隻廢馬，跑都唔撚跑
出佢=打少個

其他野可以慢慢執 但佢已經好過某個跑得慢過球證嘅超新星

跑狗練好傳波同最後一腳就得

嗰隻叫日落條款, 時間一過法例就失效
草案要經審議, 不停提出立法會就好唔得閒
政府同左派報死反爛反呢個條款, 就知根本唔係cctvb講到咁

lin鳩就一定, 但肯跑就算埋門差既點都有機會
仲可以幫手拉空對面後防

熊餅時事王
好難信你唔係粉紅衫

咪屈, 鍵盤戰士日日捕係連登睇得多, 唔多唔少都知啦
呢兩日不停有post講林卓廷張昭雄, 仲要推到上熱門
就知班三毛做緊野, 想幫721分化

有人肯位邊已經好踼好多

但成隊波得馬達同普巴可以玩到彈彈波 其他人唔係好夾到

半夜帶風向呢招無得防
朝早起身頭腦清淅就得

機會係自己爭取, 心灰意冷鳩hea無人幫到佢
上季摩佬走埋, 季尾一樣慘不忍睹
職業球員一定有競爭, 撚羊之前咁多年經過無數挑戰
咪一樣屹立不倒

夾左兩，三季都未夾好 你話笑死唔笑死

剩係針對場上表現
佢又唔係傷, 除左心態問題諗唔到有咩原因

一時就話俾人搶number 一時就話俾人搶正選
加完人工仲hea撚過之前

球員都係人, 有情緒係好正常
因為咁自暴自棄, 真係無人幫到佢

有d人將不分化三個字用到濫左
我明總係有人各有各做到踩左大家條線
但如果太多太過都唔出聲會變左助長大台還魂

我覺得呢架林鄭回應好同警民搞掂左先，先再提點處置大粒麥

明報又好得過cctvb幾多呀
去cc台睇下人地點分析呢件事先啦

大台唔會還魂架喇
和理非無可能阻到勇武派, 衝嗰班亦都唔會聽其他人講野
呢樣就係各有各做既真正重點
唔好俾呢啲野分化, 總之721出去做返自己應該做既野就得

綠木真係好好丁

呢個草案唔係今時今日先有
就算唔想用腦去睇人分析
簡單諗下點解李家超要仆出黎話呢樣野不切實際
就知道政府一直想隱瞞呢樣野

佢好有美斯細個既影子, 知道自己細粒但識得用成個身體擔身位, 下盤又穩
反觀陣中某大猩猩企都企唔穩😅

毛魔有一句好中 : 凡是敵人反對的，我們就要擁護
咩都唔識, 咩都唔知唔緊要
政府反對得既即係認證左呢樣野對大局有影響

但同美斯差十萬九千里

張昭雄林卓廷係咪仆街, 留返日後慢慢定論
而家無必要內鬥, 最緊要係集中火力同政府死過

戈山狗唔要踢右

勝在夠簡單直接又夠快
當年bale初出道都係hy呢樣發圍姐
唔係個個都要死扭

跑得快同肯配合, 點都有機拉散人/出到波
好過上年d 波成日2邊妹下妹下唔知想點

初出道黎講, 技術差1皮, 速度差2~3皮
足球智慧尚待觀察

點都好過27歲超新星先啦
爆又爆唔到, 扭又甩波
依家進化到無壓力傳球都傳失

佢中柱嗰球爆上去好正
福仔俾三條友圍住, 佢唔爆上去接應, 福仔肯定鳩射

你地唔好再鞭0.012%啦

福慢推係想揾人傳波, 意識上好明顯成熟左好多

講返足球啦

上季攻力疲弱就係因為單打獨鬥
無人去走位接應, 之後又屌係度妹同鳩射鳩爆
好多時根本無選擇

我諗現代足球戰術上好少再要左右完全平衡 好多時都係打單翼 上年單翼最大問題係右閘位唔得 而家左右閘平衡返 前面排陣自由度會大好多

假設LKK賣走 留返低嘅其實有唔同功能
福 正選ST
馬 左內切翼/ST
綠木 右內切翼/ST (以佢Finishing能力拎嚟拉邊太浪費)
Dan占 左右拉邊翼
Lin/Mata/山狗 影子前鋒SS

正路就係ST+單翼+SS咁出 前面三個
Mata除咗SS可以再拉落一格打返三中場

早晨

簽到人未

冇追兩個post
登鵰未？

識運用重心既話其實好好多
好明顯 佢知自己身型唔得所以識用下盤同傳送走位去顯自己長處

鞭0.012%同支持勇武狗餅都係唔可以停

Gomes暫時睇落唔錯，頭腦清晰，知道自己想做咩，
唔會攞住個波唔知點好，要射要傳好快就做到決定

唔勉強用扭波去表現自己已經好好

高度就冇得強求
睇下可唔可以加強一下速度
可以一對一嗰陣都有啲板斧

見到阿狗國冠盃個陣容係咪仲未買過人
又走埋藍斯高斯尼 下季點玩

阿狗個老細同曼聯一樣都唔科水

佢尋日下半場有一球扣入禁區擺開後衛, 之後射番近柱貼柱出界都有D 功架
我幾肯定某D 0.012%一定做唔到

高美斯咪又係0.012一部份

0.012都有分 真有料 同 扮有料

點樣做唔到呀

人地真係列斯人
列狗個堆球迷琴日仲唱
We're all from leeds. You're all chinese.
仲要條友都唔係chinese

列狗冇一隻係無辜
咁樣撩鳩列狗唔知有咩咁柒

Mutv係咪會自動續？要手動cut?

上年sub過 印象中係要自己cut

中肯
傳停帶射 樣樣垃圾

細個借出去踢英冠入左好多球 點知真係得英冠level...

印象中天使仔係蘭尼表弟？

Yes

全職做mascot咪算 啲細路仔咁冧佢

Former Manchester United winger Nani is the godfather of Gomes.

不如笠牙fred套公仔衫做吉祥物算

契爺？

要啦 成日白逗人工

佢連買個新仔既錢都比唔到

#MUFC aim to sabotage #Spurs move for #Zaniolo

阿狗得啖笑 全部買人都bit 25m 邊撚個會受

起床了

阿狗本身想個隻左閘
些路迪話起碼貴過AWB先賣

harry暈撚左？
罷埋操都搞咁耐

麥龜般奴山曹飯呢?

人人都知佢地有40m 最少都要攞盡佢
阿愛美麗仲話要買4 - 5個人 賣埋奧巴美羊都唔掂啦

Weak

見到Bailey 咁掂佢自己都覺得70m貴

4-5 幻幻都唔得啦40m

查比亞20m
如果麥龜係賣去其他聯賽應該都係25 - 30m左右

成功成為精神病人士

佢預賣埋奧巴加埋會有1億

好似係cousin

According to Spanish journal AS, Harry Maguire is too close to arrive Manchester. Manchester United are paying around €90m for the service of the defender.

好撚驚我曼70m 接手美羊
柒木做得出有餘

你賣晒奧巴 拿卡 托里拉都唔夠買人啦

屌
拎黎買sms 好撚過

90m 買孫興民 艾歷臣唔好？

Leeds 尋晚重不斷唱 Manchester is full of shxt
輸波後冇唱過

白卡？

迷lin

但拜利尋晚又差d自己受傷

on9而家買人黎防守
防守唔掂前面入幾多都冇撚用

山9唔賣又留隊

真係超級冗員....
輕鬆50m 真係唔可以怪DDG 同普巴 扭計

來季睇黎又要睇更衣室杯葛，士氣又比條友影響

90m 歐黎 邊夠買SMS SON 呢啲

無人接手, 邊個肯比呢個人工
就算比到一半
咁山狗又唔會肯走, 坐兩年收足數, 點都好過出去搏命踢4年

佢個500k應該係加埋哂獎金先有

木狗唔好死追隻龜啦，家陣淨番唔夠一個月

究竟曼迷上世做錯左咩
今世要睇埋lingard jones rojo呢d撚屌無恥賴死廢物賤種踢波

有無綠木囡囡圖

直接斷佢約炒柒左佢啦，唔想見到佢影響士氣

唔講真係唔覺得仲係度
大家諗正選後備都無佢份

唔鍾意就解約仲有邊個敢黎

唔知條約點, 但解約正常比番餘下約期足數人工
木狗點會制

咁e家係有原因架，佢擺係到踢又無得踢賺50m
影響晒士氣，一係佢願意減薪，如果唔係炒算啦

其他隊見到都會理解架

E家係咪都白比糧架啦，仲要影響更衣室，又影響續約薪金

加個中堅好喎

其實尋日Jones唔計入波嘅表現真係喺leeds都未必有正選踢

之前你地唔係J 山狗美洲杯咩

呢半季無 冬天就拜拜 賣去中超

最少6~8個走出黎J

唔係我 ok?

合約精神黎架
踢唔掂就解約, 咁傷左唔出得係咪又解約
球員踢得好係咪逐個月嗌加人工

對啲二三流國家都有得打丁

等佢地賣晒D人我地先話唔賣

Asensio isco james都踢到右翼？

你唔賣普巴都有大把人仆去賤種啦
好似隔離艾歷臣個啲

馬斯亞琴晚咁廢係咪因為佢最佳位置係左翼唔係前鋒

真係有2億可以即刻打包SMS bruno

快快用任何方法送走佢啦，總之佢留隊就一定影響隊波

摩9死全家啦屌佢老母

仲SMS

一來，二來無隊友夾

清佢LOCKER但唔炒佢係咪可以激烈士氣?

叫蝗扔2億買屁馬啦

而家無人肯接手, 睇死木狗唔會肯貼人工
佢自己都唔會想走, 根本上就留硬

好似92咁，放佢落u23

出場都要比多75K
唔好比佢出就得

放佢同U21 練波

想睇佢比人掟豬頭

U15啦

直頭出7成人工 免轉會費 我唔信無啦

唔送走佢，根本無可能同其他人續約，個個都一定叫高價

做青年隊後備龍門

有世三打左啦
zidane 有腦點會買屁馬
係佩雷斯咁on9

呢d咁閪既條約都簽得出
木狗智力其實得幾多

90m歐買麥龜
加多少少買高列拜利啦屌 唔撚明麥龜邊到值呢個價

果陣佢當左佢係球王

摩9責任都好撚大，有fit馬都簽山9 仲有歌王

50m 係for 英格蘭+國家隊

買前鋒啦屌

根本唔係值唔值了，係死追都好有問題啦，法比2.0

見到又話賣山狗或者買斷份約, 根本就得啖笑

仲有自動加20m係因為曼聯個名
實際值20m左右

果陣係差個右翼

但摩狗竟然買山狗返黎雪馬仔打左

左翼本身就唔需要買

摩狗死十次都唔夠

黑鳩巴里開到億2定億3 叫拿玻璃攬過世

除左大陸中超隊 諗唔到邊隊咁on9會買

連中超都唔問價就知佢幾柒
mata 之前都有中超開550k

當阿狗屌足成年話佢廢物既時候
木狗走去奶袋底

曼聯真係成埋死貨係手

都係山狗啫其實

今季執咗中後防先啦
防中同中堅位柒到
前鋒有盧福綠唔急補強住

jones rojo
大米又唔一早釋放
ddg 雞肋到仆街, 續又貴, 唔續又好似好哂, 但回塘回得好快

6個中堅已經有3個係啦

極危險 袁ching 已患上失調

Rojo唔係

rojo jones
bailey 半隻腳都入左去

麥龜最多只係冷靜版鍾斯
完全升級唔到防線 咁撚貴弱智

歌王呢

唔值還唔值 但係拍埋鍾落屎一定係升級咗

冷靜 + 冇傷Jones其實幾勁

全盛宗師落河

事實就係冇啦啦派膠同玻璃

我覺得mc龜係好野，高大強壯，高波屈機，而且技術唔錯
高過Jones兩班波

fred 大米無咩傷
廢姐

60+20都買唔到隻龜就算啦，痴撚線既，真係以為係世界級咩

仲死追根本係晒時間，係咪好想好似法比當年咁

大米唔廢，連出都冇得出

睇黎LKK走硬, 分分鐘已經同國米傾好
等踢完場友賽先公佈

不過太慢呢，追單刀死撚緊

係 轉身慢到閪咁
木狗拎錢掟隻力架過來啦

咪撚又借又分期

走還走, 磅夠水呀
屌你老母蘇寧狗

同埋木狗可唔可以同時間傾幾個阿 又唔知自己做野慢過閪，人地拖一拖又企係到
搞撚掂埋般奴先啦 唔買人股價點升 唔升邊有錢買人

因為李城打穩守所以佢d 優點先好，打曼聯要打高位佢轉身慢個缺點就表露無為

曼應該唔夠膽再打高位

ole 接手以黎都係打緊進攻足球喎

佢所謂既攻進足球全部冇form

幾時見過曼聯踢高位防線

我覺得始終未到所謂進攻足球

季尾先俾人串同摩佬無分別都講踢進攻足球

士氣波
果排岩岩炒左舊老闆, 個個都跑多幾步啦
之後還原, 成班廢到仆街, 真係好似6年無練過波咁

v92 篤爆左so 蛇

係靠前面自動波
D球員又好似唔知點走位
又唔知點樣做個波入禁區咁。下下都係靈光一閃
你瘋狂落底傳中/打小組滲透/搵個指定球員比佢次次做個人突破 都叫有個套路丫 但係乜鳩都無

只論攻力, 同鏝猁差得遠唔講, 打防反既軌熱都銳利過曼
話打進攻足球係到講下好啦

Gomes

佢只係將幾條線推前左先俾人感覺無咁大巴同任俾前線班友仔舞(連勝個期)
但係佢上季接手後期其實都已經將幾條線推返後哂
有試過前線繼續想推前剩後防縮後但輸多幾次已經全部縮返後
結果踢出來仲衰過摩佬

無form還無form，高位還高位

無可否認兩閘推上左

無左redbull士氣波果期真係廢到仆街
overall都係打返個和, 第六真係差唔多

我覺得唔算冇啦
上季進攻黎講每個人嘅角色都好清晰
2閘sorb壓前 羊就逗後放長傳
普福馬集中左邊 右邊空哂就俾羊上
唔係好勁嗰隻但我覺得已經好過哂前幾任

人地高位係壓到中場線後少少喎
我曼幾時有咁上

不嬲華西打右閘都上啦
係上年羊替工廢姐
依家只係變返兩三年前, 唔可以話攻得勁左

都係靠啖氣, 靈光一閃

係2個雲爺爺都一齊篤爆

其實so sir 真係差唔多

講攻摩第一季都壓得好前
只係1-0之後就全線龜縮, 最後1-1 和

so sir 唯一唔同係用後生唔用廢老
起碼速度高d 可以擾亂下人
但form 真係唔見得有

兩閘上呢d v92 時代已經有la
左盲梳羊 / 右華成日落底斬波

可能佢知道無右邊攻勢 左邊單靠翼會俾人守死就推兩閘上去解困 點知瘋狂俾人兩邊中出之後都唔敢太前 梳同羊係上多左 但羊季尾收哂皮上左去又返唔切後面結果……

支持so b都係咁講
上任到而家 球員自由係大咗
自己配合好咗 但戰術都係麻麻地
希望今季好啲

進攻根本同摩蛇一樣都係冇form 防守都係咁混亂 唯一唔同就係表面睇士氣好左好多

比d時間
高普接猁都係柒足一季有多先上到正軌

後費六年, 可以稱得上短期有form
只有v92 個4141 可以將d 二線兵打到好順

魔一季初就靠伊巴同狂斬波, 但1-0就盲目縮
蘇蛇就士氣波

你有兩億人地就會加價

屌 唔係真係375k續廢龍掛

有細路迷Lin

大個一定做克警

連燈：白卡仔呀

雀連黎

比我係佢地, 我都畫定十幾張紙啦 邊個行得近就舉

晒鳩氣啦
近年最有form既陣已經要數到雲高爾個4141

好多細蚊仔迷lin

細蚊仔先迷lin

收皮啦老屎忽

我地兒登唔會歧視兒童, 放心

成日見到啲小魔記著lin

on9

好似得lin 有咁熱衷youtube

吸埋細路fans 真曼聯kol

終於明白lin 作用
起碼有小朋友fans, 老豆老母帶佢入場, 咁就三張飛

細蚊仔大個左又生好多細蚊仔 到時全世界都迷lin

所以兒登又名連登

咁有乜辦法 從來曼聯文化戰術運用變化係少
打士氣 打針對性部署 打teamwork 多
最強個期係基羅斯 但一走左就變返英倫mode
所以哥狗其實好撚勁 可以有自己一套戰術仲要個個去模仿 雖然佢都係參考告魯夫？

普巴無心踢就躝啦
100m賣俾拖舟算鳩數

呢下關普巴咩事

福問題大d喎
咁簡單面對面都彈失

但牙sir 個人員配搭好清晰呀

前鋒識入波就得,
中間朗隊一個掃哂,
左右一定要全能快翼, 玩overlap
防中一個逗住型, 一個勤力

依家就算有閘上, overlap次數都比起以前曼, 依家利鏝甚至愛少好多

馬達個位空晒都睇唔到

依家連費sir最基本最簡單嘅兩翼側擊兩閘疊瓦都冇 都唔知平時除左影相拍片仲做過乜

其實福兩場都麻麻
第二場咁岩屈到一下
其餘時間d 決定都幾差

蘇蛇d戰術是同摩狗好唔同喎
呢兩場個兩隻閳主功時一個留後做三中堅+兩中場守後
另一隻就cut in咁直線
個兩隻wing一隻stay wide 一隻cut in

摩狗就一味係左邊overload

呢下彈到普巴都頭痕
要比2個夾

摩狗果陣無右閘姐
華西傷, 大米慢, dalot 出得一場

摩狗第一季華西不知幾勁

E家曼一隊常駐青訓

普巴
Lin
福仔
彭仔
麥湯
文西
T仔
莊仔
高美斯
加拿
綠木

青訓曼

睇意識差既球員用波真係好辛苦
福呢種真係走位向前衝算啦, 佢初頭都係james 咁成日走位
依家成日都好想要波咁

Bruno呢? 麥龜呢? 防中呢?
木狗呢?

Dean

左腳可以畀馬達, 右腳可以畀綠木

Lin彭西out

普巴: 早知我直接俾馬達/綠木好過

夠哂人福都要回後扮朗隊😓

Terminator

入會即場買波衫7折 有無人有join

一定係gomes走埋啲鳩位影響到佢

或者佢根本無睇到隊友企位

邊個會長？

爵士連加特

🤦🏻‍♂️

成日落返中場攞波

球皇唔要波唔通ddg要呀

成隊波除左普巴同馬達 其他人麻煩走位算
唔好舉手要波之後又俾返個波對面

彭岩岩續，上面最有機會走既係文西

希望黎緊軒達臣很留啦

p仔啲決定好慢, 真係唔太啱英超
希望下季可以鞭我屍

普巴動作望落好似好HEA 姐
但係球波夠晒力好正常BOR

我發現原來有巴打搞唔清form 係乜野黎。
簡單黎講, 我地喺ole 身上未見到曼聯進攻既戰術

所謂戰術 唔係「羊就逗後放長傳」、
「2閘sorb壓前」「普福馬集中左邊」etc.
而係當羊放長傳既時候, 其他隊友要點做
2閘壓前既時候, 其他隊友點配合、點走位
普福馬集中左邊既時候, 佢地做緊d 乜野

你睇返今朝既妓最後十分鐘換左成班b 隊入黎
佢地既表現係屌打ozil 嗰班,
唔係因為技術, 係因為有form, 知道大家點走位
知道個戰術係點run,
我地就係無呢隻。

今朝無睇既, 可以諗返呢一兩年鏝城
點破到人地大巴, 點入百鳩幾球
唔係單單因為球員質素
而係每一個戰術, 球員已經練到有哂默契自動走位。
e.g. 落底出波, 一定會有一個去12碼點, 一個攝前

我地連扔界外球都未識點幫隊友容易d 扔

我lin決定好快

琴晚應該無睇啦巴打?
咁你就shut the fuck up 啦
琴晚叫無心踢既話
我唔知邊個叫有

呢球高美斯做乜唔兜返去lin背後再走 佢反而向住個波走走咗個位

我想佢學下咸爺，佢傳波唔差，斬波又唔錯

sorly, 基本唔駛決定, 靠本能放波

決定俾返個波人 唔使諗

本能型足球員

入會洗唔洗錢

無默契
一係諗住同lin交叉走位 但見到Chong拉咗邊就轉返向
一係就以為lin會拐右？

青年軍踢開都係一齊湧上去, 唔好咁高要求
幼幼係咁上下, 要俾時間慢慢教

本能到仆街

150蚊好似

你地班反lin好喇下, 下場連中三元鞭到你地狗竇都唔敢入

國米最新offer
2年loan 20m 分兩年俾每年25m
或者尼恩高蘭+50m換廢奴+馬迪

咁$150入會再買返10件8件7折波衫好似幾抵

唔會掛 就算街場都唔會全部人向住個波走 更何況佢地係職業球隊的青年軍

冇錢就lan 啲offer真係好乞衣

好撚勇武

好似唔係無錢係過唔到ffp

而家佢個定位最模糊
打邊又有, 攻中/中中又有
印象中防中都有試過

街場唔走係因為啲牙叔走唔郁
淨係叫啲細蚊仔跑

睇佢條款寫其中1件item係獌就得 其他9件你可以買賤種同妓 或者買玩具衫

有做shoulder check見到有白衫想標波先回後點會見唔到馬達

未搞掂條數咁麻撚煩就咪買啦 見親佢啲offer就覺得乞衣

有得慢慢教既, 咁既年紀有機會上一隊已經好勁
有幾多朗隊丫

呢球福應該腳面 彈去中圈果個 再轉去左路 左邊已經有兩個跑緊 福

上季第一場對李城咪打防中

狗餅今日勇武咗未?

咁點解曼聯官方足球會會有其他波衫賣

其實正正經經俾80m 分兩年俾都okay
咁咪搞掂

佢係西甲打翼位(好似係)
再搵唔到定位都幾難搞

呢啲老蘇真係要教下佢

尼恩高蘭+50m換廢奴+Lin

要返工架, 你估真係唔使做咩

終於認左有勇武

打最前，中場又有人 ，落黎攞波

其實以佢琴日表現 打中下遊輪換下都OK 冇定位咪做下中場萬金油輪換
見佢其實技術唔係廢到好似垃圾LIN咁 斬波 傳送都唔係好差

小妹都想返工
無人肯請

今日唔得閒做勇武鍵盤戰士

駁下腳拉個中堅上嚟 呢啲動作間唔時有都OK 係個技術唔好要學啫

唔一定要光復, 大大力抽插到女上司反白眼都可以算係勇武

唔要尼恩高蘭 80m 換lkk+lin

你咁勇武, 無理由無人請掛
都唔明點解呢度無人表揚你, 剩係屈個和理非做勇武

現聘請FTGF一名, 詳情請PM本人

你估我係梳字班男神咩, 身邊咁多女

例子黎嫁啫, 主張係想表達勇武可以係多方面同問你今日係邊一方面勇武完

你睇番活動地點喺邊先

響Adidas wor

公司除左個2個mk妹就係40路以上

因為係喺三間入面買野7折
但印象中有幾條line唔包
但都夠賺有突

同埋可以買球員版波衫
唔駛買官網d錯版衫

我政治冷感
為咗食仔先企出嚟

想入新鴻基依類大公司多啲
中小企無保障的

入立法會啲仔

新鴻基畀人圍緊喎, 你都想畀人輪?

肥賓去左ssp黃金

除咗斬波同少少遠射一無是處

佢唔係教緊支超咩? 咁得閒黎香港
前兩日先俾含大炒完

屌你無睇就收皮啦
尋晚呀妹幾次防守追到落自己底線呀

呢球明明係福頭自己柒 咁多個選擇偏偏傳俾兩個人夾住嘅妹 仲要傳得唔夠力

普巴打逗後 加burno sms啦屌你老母
我fifa咁玩拎左champ

買定堆咸game番大陸玩

Official: De Ligt to Juventus

我夠膽講回得夠力普巴實hold到分到

你瞓能咗幾耐

啱啱瞓醒

找卡數炒肥賓, 走去搵布魯士教係咩玩法
佢同曉士輪住係英超中下游呃飯食, 就算曼聯名宿都咁話

咁勁入咗幾多球

差唔多啦 都係得青訓身份 下遊球隊水平

一時又英冠一時又下遊
結果咪又係靠Lin做正選
上季重用Lin，柒極都叫六弟，點下遊呀

聰明仔打one two 分邊不知幾勁

你唔係拎入幾多球去判斷一個中場勁唔勁下話

DDG 未入過波，一定好垃圾

祖75買delete
唔知我地買麥龜幾錢

無得咁比較架喇, 人地有歐聯踢, 有勁隊友
我地除左錢有咩吸引人

delete吹大左啦

反都反得正路d
中場中以入球量定價值?

收到風lkk星期六有得踢
係國米踢前鋒

普巴其實都好屈機，想推又唔推

講入球今季都係全隊最多
佢有離心賣到好價錢就走 祝福佢
有時係懶守 但話佢無心踢真係

躝啦屌你老母
個陣爛牙佬又唔見咁賣

其實張圖睇得出領先緊1球, 全場所以人都放慢晒妹緊

上場一反常態好積極回防
唔知好事定壞事

呢球其實直接送左路馬達唔使勁福死能frd底

福其實一下彈去左邊而家空撚哂喇

如何解放普巴呢樣野講咗幾撚多年
擺後又話嘥咗佢啲進攻能力
擺前佢又係習慣性妹幾下先傳
咁即係到底放佢係邊度先係解放到佢

解放佢好簡單, 買到真正前鋒肯走就得
法國隊有基沙文包皮, 曼聯就盧馬連福山

後面已經買咗馬迪前面買咗盧仔隔籬買埋fred去解放佢
咁都踢唔到穩定好表現就拿拿林賣啦

冇shoulder check

你唔講埋佢隔離有簡迪同馬度迪添

呢隊波好似無球員會做呢樣野
除咗hehe同馬達

本來都仲有hehe同馬迪, 落差無咁大
而家一個走左, 一個唔知跌唔跌watt

好似法國咁 有馬度迪 kante幫下防守 跑上跑落
基沙文控節奏
或者祖咁 維度 馬基斯奧幫下防守 跑上跑落
派路控節奏

而加係曼聯 得馬迪 麥湯 fred又未踢起

工兵中場係咪咁缺市，搵個可以買都無？

鄰居搵左幾年接班費蘭甸奴
今季先決定俾70m違約金買下體隻Rodri
我地就free撚走hehe

認真妓個托里拉都唔差，點解曼聯球探可以完全搵唔到呢啲人

【#體嘢突發】

有讀者報料，話佢親戚喺深水埗黃金商場撞到賓尼迪斯（Rafa Benitez）！舊部朗當（Rondon）跟埋佢一齊過檔大連一方，唔知佢地又點睇來季 #紐卡素（#NUFC）前程.....

Credit:Eason Chan

#體嘢

我覺得買Maguire 好過買De Ligt
1) 打慣英超, 唔使適應
2) 頭鎚好D, 詳情請睇歐聯四強De Ligt點俾洛蘭迪屈頭
3) 英人, 少D機會幾年後嗌走
4) 冇拉奧拿做經理人
5) 打左中堅, 可以俾白lin打番右
買De Ligt 有咩好? 平5M? 潛力? 佢3年後真係打起咗你估肥佬唔會叫佢走?
如果驚佢慢, AWB, shaw同白lin都唔慢, 可以幫佢包位
唔好講高列巴尼, 老2年仲要貴一倍

去黃金？！

兩隻閘理論上會上咗去，點包位
同埋白lin都唔係跑得快個啲中堅嚟

有release clause 呀De Ligt
祖記絕對會係佢跳板
佢CEO講過 球員想走 絕對唔會留 只要價啱就賣

我地陣中已經有個跑得快中堅

因為so b諗住mctom同Garner頂

RW用greenwood我覺得可以一試
前面加埋james rashford angel基本上可以瘋狂switch，又後生有氣有力
要rotate仲有雙馬，夾得好應該幾好J

最後就係同化齊齊散步佔中

lin 送波衫有埋下集
個細路老母好似重happy wor

都幾肯定呢幾年贏哂所有野
之後24-25歲去蝗疤
其實我覺得佢岩利狗多啲
雲迪克+佢一定好勁
國家隊

1 可以套返落當年山狗身上

佢3年後真係打起咗你估肥佬唔會叫佢走?
3年後真係打起咗先算啦，走咪走，收返足咪得囉屌

分黨又分派

真，打落實on99咁，我曼淘盡多少英雄

‪Manchester United ace Eric Bailly is being eyed by AC Milan after being put off by Liverpool's £18m transfer valuation of Dejan Lovren. (Source: Daily Mirror)‬

佢地佔中係想比位閘上姐 尤其依家有awb

俾福都啱嘅 可以拉到對面防守球員拍佢 咁馬達就有多啲位推
不過福頭唔識彈俾馬達

其實靴仔都冇 所以成日彈橫彈後

呢兩場睇awb進取到

世一中堅18m

Dog呢

喺A米眼中，拜利排得後過儒夫雲
呢到當正佢寶咁，唔屌得

打起咗就走, 咁潛力呢個point咪可有可無囉
top fit個陣唔係曼, 佢潛力高過麥巴比都唔關我地事

拎26歲中堅 同 29歲靠速度搵食嘅翼比?

渣古又話同普巴frd嘅

Dan james同greenwood企到咁近普巴
係咪普巴朋友黨

我覺得唔關事，係因為AC冇錢

發高燒

財多身子弱

Dalot埋lin堆

本身歡迎新人討論
不過你實在太on9
block 得

天使大佬莊都係lin附近

人在新加坡 有無巴打知道點樣先見到佢地真人同拎到簽名
知佢地住邊間酒店 但唔知幾時去好

反普巴幾時可以收皮

仲衰過車仔 一人球隊咁

下面乜野offer黎
之前報尼恩高蘭+10m換馬迪
即係廢奴40m

意甲d簽人真係食屎狗價黎

乞衣到連千幾萬鎊都無

全部都普巴，全部都普巴，全部都普巴....

死nigga

做咩lbj係曼聯到
佢唔係痢黎咩

LBJ係邊

就咁睇相普巴同LIN同渣古係咪反左臉

Welcome Harry

0.012% 企咁開係咪又反左面？

求其影幅大合照都咁多猜疑

Ddg 去咗傾合約？

就咁睇相ddg收埋皮添

pogba冇心踢 快d走
唔穩定幾勁都冇用
反普可以收皮未

普巴pls stay

卡膠同教練團不和
U23 綠木 莊 天使 不和
英撚老鬼 屎波 Jones 撚羊 不和
3個後備門將不和

見到咁多青訓 真係好開心，希望踢好d啦...

Harry Maguire is frustrated at Leicester's stance on his potential transfer to #mufc. He'd be honored to play for the Red Devils and follow in the footsteps of his heroes Vidic and Ferdinand. (Source: @SkyKaveh)

幫手壓價 60m

罷操

45m + add on算啦

壓價time

難得見到有球員咁想踢曼聯，好感動

呢個ok，但踢過psg

普巴係咪同連加特反左面

正常 咁撚廢

兩個都咁撚廢

拿坡利隻 Fabian Ruiz 好似幾好

小弟現場睇左呢2場熱身賽。
都有少少分享

Greenwood好多人睇好直上一隊
佢技術膽識係好，但如果要上一隊真係要大隻d。現場睇佢現位拎波，唔夠大隻卡個位，搞到有幾球都唔敢交。或者交完就俾人踢走。

反而我比較睇好Gomes ,踢法好成熟，識得用假動作去避過身體接觸。但當然練大隻d好。

普巴
熱身賽的話，我覺得佢算跑得幾多，助攻助守。算係咁。

能量王同mctom可以期待下，但能量王要留意下防守好易犯規既問題

連加特
走啦屌

用LIN不如用GOMES啦屌
又肯走位又有意識, LIN番去賣衫算尻數

希望下季gomes同綠木盃賽全勤

睇埋英超先講啦

家陣熱身賽炸...

曼聯天才福 啲足球智慧真係

Keep住表現 木應該可以正選右翼

麻煩咁多位手足J細力啲
呢度燈力好勁

但外國都幾多人迷Lin

個原因係咩

睇下啲comments

youtuber有人氣嘛, 英國本土更加唔使講

佢踢波屎就梗, 不過場外唔少同球迷交流
個樣又趣緻, 多fans都唔奇

個樣趣緻

50 fast trade

壓到60都算係咁

快啦 嗱嗱聲搞掂啦 就開季 磨合同適應都要時間

係咪好趣緻呢

肯走位已經好過LIN多多聲

趣同弱都係差一線

岩，贊，馬，福 有版睇

木lee d垃圾企開d啦...

江若林 香港第一迷Lin 女神

u21歐國簡直屈機

如果SAF 仲教緊 應該一早屌柒咗佢 做球員定明星
當年becks 我都照屌 你老幾

費sir仲教緊就賣左佢啦

冇人要呀

咁多徒弟教緊波 求其塞俾布魯士啦

直接解約趕佢去做小丑

仲有b仔, 越黎越玻璃
每次出場都驚佢踢唔足

我唔係驚佢傷 我係驚佢on99攞紅牌

好似弱智

一係俾人趕出場, 一係俾人抬出場
啲90後成日提早打卡收工

我地lin囝唔同喎 幾勇於表現自己

冇人買嘅

又係fifa妖人

好老實佢唔算攞得多啦，拉膠果d叫咩

簡單D 講

有Form = 1+1>2
有Form = 即使輪換球員都可以Keep到一定水平 （相反如果無左一個球員就唔識踢咁只係靠個人能力）

拉膠嗰啲唔係on99紅，擺到明係已經失控

Gomes = 新連加特，青訓大佬

之前見D 初中同小學生好中意Dab住影相（如果大人做好撚柒）

佢地應該日日上網J Dab 既球員
英國可能仲多

咁又公道少少，
牙Sir 教佢做後備，但要打翼同學配合學出波，應該會勁依家幾成

直接同佢講開記招告佢，連登仔會集體捐500萬

Lin 10m放比中下遊算啦

隊波買埋 般奴 麥圭真係好多冗員

就係想佢快手 如果要眾籌 你知香港人記性

所以要幫手推Po

可以加埋most jogging

好耐冇見拉車、睇袋同佢

全部都Most，踢左三年又唔見球迷同隊友投佢做全年MVP

成立獨立調查委員會調查D 投票啦屌

駁唔到

上季MVP係邊個？
已經無印象

Shaw

會員lin禽晚先出黎咬馬達, 睇袋都仲有見過下
拉車就真係好耐無見, 唔係俾警犬拉鳩左下話

立場姐姐今日著短褲黑Tee

lin肯走肯跑絕無欺場, 係能力問題

Lin後備料

攻中正選Pogba，後備Mata = Angel >>>> Lin
右翼正選唔知，輪換Green = LKK = James = Dalot >>>>>> Lin

愛華頓後備啦

佢好似71定77之後已經冇見到佢

傳緊拜想買馬仔

定青馬

8千萬拎去

單換Gnabry

Coman 1換1？deal?

coman成日傷

現金啦
如果馬仔ICC仲係唔掂，用占士打左好過
8千萬扑多件右翼

岩價拎去

中前場人數上都仲接受到，買埋般奴都係13個，係多廢人姐
後場就真係堅多人，依加未簽人都已經12個，去咗半隊一隊養住成班玻璃人

rojo依個不死人仲留得低

Rojo Jones Damian 已經三個
中場 P仔 麥湯 般奴 妹 歌王 Matic Lingard Mata
多撚到

1001 7.21 金鐘見

其實佢唔腦殘成日鏟鳩人幾好

淨係不死人呢樣野已經可以留低啦

721金鐘見

大米好撚慘 華西走咗佢都未走到

我愛Rojo

721 1001

Rojo please stay

Lingard LAN

7.21 金鐘拆小柏林圍牆

1001111

I love Rojo